今日等巴士都要比對夫婦屌...

是咁的
話說琴日等巴士翻屋企
左手攞住一袋野 右手攞住包檸檬茶
戴住耳機一路聽歌一路行一路走
去到巴士站 見後面有大概心口咁高嘅石牆

(大概示意圖, 現實石牆高啲)

就企去後面放低包檸檬茶
攞部電話出嚟諗住轉一轉歌
呢個時候一對準備上車嘅夫婦見到
然後指住就屌鳩我
“啲後生仔真係冇公德心
亂咁掉啲垃圾
成個城市比佢哋搞亂晒... X&:$>#\..”
講左兩三句開門就上咗車

佢地上咗車入到巴士係玻璃望出嚟
仲繼續吟吟沉沉咁
我就攞返起包檸檬茶繼續飲又望鳩住佢哋
喺司機閂門之前我左佢架巴士
同司機講話等一陣
走埋去兩個廢老面前
大大聲講
大佬 我飲完就會行過垃圾桶去掉啦
況且車又未到 包野又未飲晒
擺低啲嘢轉首歌姐
你見到我放低包野就話我亂掉垃圾
你冇撚野呀
講完佢哋O撚左咀 我頭也不回就落車了

有兩種人我真係好撚憎
一種係倚老賣老嘅廢老
另一種係以為拖住個B大晒
就恃”細”凌人嘅閪女人(or無賴父母)
真係唔使驚 你冇唔啱就出聲
屌鳩番佢哋
唔係老同細就可以不分對錯既都盲目尊重包容

好波呀ching

司機:依家啲後生仔搭車都唔俾錢

呢啲行為要支持

啲仆街下下先入為主

標籤哂所有後生仔

屌得好
between 勢

樓主靚波

型棍

樓pig ho ball

屌得好呀 啲唔知頭唔知路嘅濕鳩多口廢老係要比人屌餐勁

其實無人睇到,佢包檸檬茶就唔會攞返

佢地上車後.....

司機開車走咗，樓主想屌柒廢老嘅勇氣都無，唔憤氣唯有上連登取暖

食吓字搞吓gag姐

講真大部份巴士站隔離都有個垃圾桶
除非係大陸人先會亂掉囉

樓豬應該揸住包檸檬茶，一路追巴士一路講
「我屌爆你個西啊，我屌穿你個西啊」

你上車講等陣之後個司機竟然冇關門開車

屌得好，
廢老經常唔知頭唔知路走去屌

我以為樓主心口真係幅相入面嘅石牆咁高

做得好, 佢受氣好過你受氣

之前我係尖沙咀睇緊㗎車邊度排隊，啲人又排到睇唔撚到條隊，我行前望下邊邊先係我搭果㗎車隊尾，屌有條八婆廢中又係係度屌9我唔好插隊，話排隊啦咁

痴撚線，我話我睇緊條隊排咩車，佢仲話我瓜田李下

下次駛唔駛係額頭寫自己搭咩車畀人睇

咁係兩老誤會你 但佢地肯出聲 維持社會上衛生既風氣
拿 呢舖我就撐兩老啦。不過佢地知道誤會左你 會道歉就100分

有咩咪當面講囉
係度umum沉沉
最憎呢啲

on9 仔 咁都要叻唔切

岩架啦，果日都屌柒條廢老八婆，係巴士到貼住我黎企想迫走我，跟住又捱埋我條女都。火都黎。

廢老炒車

屌你你唔撚屌走佢？
依啲情況梗係要大大聲屌走佢 我依幾年真係試過好多次
我懷疑依啲多數都係大陸人黎

你都幾撚廢 屌鳩人竟然嗌大佬

見唔見到「屌柒」

香港上一代其實係咪心理變態 咁撚鍾意揾嘢屌後生

大陸屄搞到香港污煙瘴氣又唔見班柒頭出聲

妄想症發作

大陸同胞要包容呀
後生仔 唔屌邊會成材

好波

好波清

做得好

好憎啲懶醒嘅人
成撚日自以為

走住屌
冇撚用

睇錯以為你行去架巴士前面擋住架車
再慢慢行去對面線垃圾筒扔垃圾

用下腦過濾下先

大大聲講
大佬 我飲完就會行過垃圾桶去掉啦

依兩個字 破壞哂個氣勢

開左個弱頭

畀 cctvb , 同 啲奶狗共報 洗腦洗得多

是咁的
話說琴日等巴士翻屋企
左手攞住一袋野 右手攞住包檸檬茶
戴住耳機一路聽歌一路行一路走
去到巴士站 見後面有大概心口咁高嘅石牆

就企去後面放低包檸檬茶
攞部電話出嚟諗住轉一轉歌
呢個時候一對準備上車嘅夫婦見到
然後指住就屌鳩我
“啲後生仔真係冇公德心
亂咁掉啲垃圾
成個城市比佢哋搞亂晒... X&:$>#\..”
講左兩三句開門就上咗車

佢地上咗車入到巴士係玻璃望出嚟
仲繼續吟吟沉沉咁
我就攞返起包檸檬茶繼續飲又望鳩住佢哋
喺司機閂門之前我左佢架巴士
同司機講話等一陣
走埋去兩個廢老面前
大大聲講
大佬 我飲完就會行過垃圾桶去掉啦
況且車又未到 包野又未飲晒
擺低啲嘢轉首歌姐
你見到我放低包野就話我亂掉垃圾
你冇撚野呀
講完佢哋O撚左咀 我頭也不回就落車了

紅字為樓主幻想

由道德高地瞬間跌落谷底

根本上一代鍾意屌下一代係必然嘅定律

好撚型

我返屋企有次禁完制等lift
咁就玩下手機先啦

咁部lift到左地下，但熄左個制盞燈，但可能過多十零秒先開門

咁岩有個師奶入黎，見到部lift係G樓，燈制無著，就話：掛住玩手機又唔禁制

我真係火都黎 即刻大大聲聲話：我禁左制喇，部lift黎到個制緊係熄左啦

試過搭小巴有個八婆睇位睇到行去車尾睇
咁以為佢走撚咗就上車即刻比佢屌我打尖

好耶!
屌柒啲廢老臭閪 good

直覺話比我聽，屌人個段係現實中係無發生到

ching good ball!

冇追巴士屌穿佢個閪？

如果下下都要咁樣屌
日日都唔知要周圍屌幾多次
總有班廢中廢老乜都唔知就加把口

8/10

兒登仔咪又係單憑自己見到既野不問因由就屌左先

所以巴士果2老都係兒登仔
無錯喎

支持香港人口大清洗
50歲以上全部消失

樓主，做得好，有錯要認，無錯一定唔可以硬食

屌得好呀, 如果見到d 直路行喺人前面食煙同埋 拎遮 打橫拎 遮頭同尾篤住人果d撚樣 , 幫幫手 教訓下佢地

需而係創意台，不過正評

有聲

邊句佢道歉

屌得好，呢d仆街抵屌

唔只老同細

老細我都照屌呀

創意台

敬老根本係中蟈留落黎既死蠢文化

唔識當面屌佢？

樓豬有冇俾錢搭車先

好型！

清 屌得好

我都係有人係街無喇喇鬧我我實出聲個啲人嚟 有時啲人就係恰你唔會反抗 呢啲人真係要屌 但當然有啲人會屌返你轉頭